原來唔怕一萬只怕萬一就係咁解

你很快樂所以我也隨意
誰都清楚愛的這種威力
不怕一萬 只怕萬一 給我時間 可不可以